「好撚煩」 去到邊總係會有B/細佬 嘈喊叫

識生唔識教

人多路窄地方推BB車又係岸鳩

依家坐緊西鐵又係有個細佬勁大聲喊

搭飛機d bb仲仆街 自己唔訓又唔俾人訓
已經乜都就晒你 喂你食野飲水 呵你訓覺
仲係要瘋狂鳩叫 嘈足10個鐘

唔明D老豆老母做乜鳩 生完又想去玩行街
推車又阻鳩住哂 喊又煩撚住哂

好想衝埋去攫冚佢兩巴

Yes

屌我直程想隊冧佢再分屍

btw bb喊應該點教

周街都有細佬

細路同細佬都未識分

你細個個時d人都係咁諗